Apple Store shows呢張圖代表乜？

十萬份之一嘅機會都比你抽中左
巴打你行運啦
快啲去ifc Apple Store show個野比藍精靈睇
佢地有份大禮比你